唔到你唔信邪，買親佢都落台！

水晶宮終換主帥，這家位於倫敦市的英超球會宣佈解僱柏祖，由前英格蘭國家隊主帥艾拿戴斯接任 。

有媒體發現，柏祖的下台，隱隱然竟與前阿士東維拉主帥林拔和前利物浦主帥班頓羅渣士有關，而連繫者就是比利時前鋒賓迪基。原來以上三位主帥在簽入賓迪基後，都要黯然離隊。

阿士東維拉的林拔在2012年夏季，從比甲亨克將賓迪基帶到英超。賓迪基首季的發揮甚為出色，但之後兩季，他與維拉同樣態沉，在2014-15球季的第25周，球隊排在聯賽榜尾二，主帥林拔被炒。

2015年夏季，班頓羅渣士以3,250萬鎊球會第二高的轉會費，為利物浦簽下賓迪基。可惜賓迪基不但腳頭無靈，更糟糕的是「腳頭」不好，不到三個月後，紅軍就宣佈班頓羅渣士離隊。

到了今年夏季的轉會窗，再有英超主帥願出重金羅致賓迪基。水晶宮的柏祖不惜放走主將保拿斯，押下2,700萬鎊重注，以求取得賓迪基的加盟。賓迪基季初在水晶宮表現上佳，但球隊戰績不穩，最終再一次目送上司被開除。

除了英超三帥之外，賓迪基在比利時國家隊的恩師韋莫斯，今夏也被辭退。賓迪基專剋老細的傳言，不脛而走。

黑氣石

阿仙奴幾時買賓迪基

雲加唔續約啦